{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71203&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금관숲강변별장"
    },
    "text": "このペンションは清浄な自然の中で家族または団体のお客様が気楽に利用できる場所です。 当ペンションは様々な付帯施設を提供し、バーベキュー場、プール、サッカー場などを利用できます。 ここは周辺に玉花台、美東山樹木園、華陽渓谷があり、車で約9分、6分、25分かかります。 到着後はお名前と同号室でチェックインして入室することができ、退室時には管理所に鍵を返却してください。 入室は午後5時以降、退室は午前11時以降に可能です。 すべての客室は禁煙区域です。 キャンドルや花火のような活動は客室内では絶対に使用できず、タオルは提供されません。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が提供されますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをレンタルして追加料金を支払う必要がありますが、これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、客室やその他の施設を破損した場合には弁償しなければなりません。 ペットは立ち入り禁止で、保護者のいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用客の責任となります。 客室内で火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできず、火災による責任は利用客にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションはバーベキュー場、プール、サッカー場など様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には玉花台、美東山樹木園、華陽渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降、退室は午前11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が提供されますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをレンタルして追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 373
    }
}